[學術討論]究竟大媽遮陽帽可唔可以防UV呢?

其實呢種遮陽帽都幾大面積同幾大空間
戴住眼鏡面罩都用到